個男仔對我有冇feel

佢分咗手一陣 應該未想拍拖住
無意中發現ig search人我喺佢suggest嘅第一位
不過平時唔覺佢對我有咩特別

妳諗多咗喇

有人話stalk到上第一位可能係有好感

唔好ff咁多啦